裝修新目標 問下意見

想問下大家 如果林奠安排職位比啲西落選建制議員 用大比例反對現行政府既稅收去養佢地
咁大家覺得係咪應該邊度請佢地就裝修邊度？

或者有無其他建議 或仲需要注意啲咩？？？